有冇人發夢會慣咗自己單拖?

呢幾個月出親都自己一個 ，但有人陪反而又唔慣 冇人陪反而孤獨 有無手足都係咁

單拖咗四個月

我都係 自已Frd又唔多 身邊就算有都係和理飛同冷氣軍師

我原本有兩個fd 但自從六月我睇清晒佢哋
我依家一個fd都冇 日日返學都自己一個
係真係一個朋友都冇 不過唔緊要 可以比我睇清班賤人嘅真面目

點賤法

垃圾港豬 乜柒都同我講關我撚事呀 同我講你個on9係咪以為自己好撚威好撚型

話咩我唔想死 你自己on9飽佢

呢D會係FD講得出既咩

6條毒撚

有 覺得自己一個發夢會自由啲 同其他人一齊好麻煩又要顧住佢地

見到一男一女好妒忌
一妒忌就會爆得更狠

不過肯一齊出都係真心fd

緊急 希望有4000和理非幫手

6月頭都仲會有幾個一齊，但之後為左方便撤退一直都單拖

所以話雖然我4個月日日自己一個 冇人同我傾偈 但係都唔緊要 可以睇清楚啲所謂朋友

我一個都冇 認真係連一個都冇

+1 成日落單
覺得約人好煩 好多人都係po完文宣又唔L出
同埋有時同frd既定位唔同
一齊出都會變落單

利申：和理非

單拖 朋友行好前 唔敢去佢個位住

有人陪多左個負擔

【整合】海怡浮屍及近日被捕女子

自己一個發過返唔到轉頭

係有D怪怪地 企到好前望住個個都跟團出 自已就自己做自野 會覺得自己唔係發緊夢 似獨立個體多D

單拖打狗

個 FeeL係好正

嗰D可以唔使理 人地要做奴隸你阻止唔到。。

same！！
搞到上次上前幫手開遮 撞到勇武fd

你都叫撞到FD

有時自己一個驚驚地 會行快啲跟住堆勇武巴

見到好撚眼紅

其實單拖好過
有時跟離跟住fd想過去幫手落雨開遮都有顧忌

我通常都最後先走。。驚咪揾番個勇武BF/GF陪下囉，會多番D安全感

次次都單，有c打同我一齊，我都會行行下出左去(係我衰)

可以唔使講野 係幾好 但係有D與世隔絕FeeL

唔夠膽識
同埋唔想做勇武嘅包袱！
我係後面默默為你地開遮就夠了

不嬲單拖咁o岩同一戰線先會相認返

一時時
最緊要係搵逃生路線

我連巴冇打。

勇武撚通常單拖

崗位一樣係好
位置唔同就焗住要就黎就去

未做野果時齋行係有啲寂寞嘅
見住後面果對有講有笑
前面果班有得傾下計就

又唔一定 單拖做乜可以自已決定 又唔使睇人面色 但有隊友又多番D照應 但驚會意見唔同嘈交

有 但我個區琴晚有鬼 班友又掛住食花生唔放哨 已經唔敢再出 靠人不如靠自己

小心提防被跟蹤

逃生路線去嗰陣就諗好

跟番佢轉頭

我都係
當然唔係前線

毒撚一個出

單拖又會唔安心,有FD又會覺得要掛心
2樣都試過有時真係好矛盾

絲，每一次都係自己單拖出去發夢
一開始係有啲淆底嘅
但發多幾次夢之後已經習慣了...
雖然個心都係想希望有^佢^陪伴
不過...
各位手足單拖出去要小心 走快啲跑快啲 唔好比狗咬
光復香港 時代革命

EXACTLY! 有時好難有共識嘅時候我覺得一個人會舒服啲同埋自由啲。同埋行動都方便啲

絲打加油！係搵唔到定唔肯陪你出

和理飛都係單拖

唔敢話自己係前線，但次次都係單拖

單拖勇武好危險，好易畀卧底捉

同男朋友出，佢成日話我係負累，但我真係好擔心佢

有一次同佢走失咗，見到另一個單拖巴，後面有汪汪，佢仲慢慢行，我即刻捉住佢一齊跑，希望佢無事，佢話次次都單拖

咁咪上前R下FD

捉走埋人地

係分咗手啊

政見唔同?

真心單拖嘅好處係你可以隨時轉換崗位
唔撚洗睇住啲friend話想唔想而唔去轉

試過有人陪 發現有時佢想走時我唔想走 我想走時佢唔想走 之後索性自己一個 唔洗尷尬

單拖其實最安全 tg整個settle message 以防萬一就得

有fd陪和理非 自己一個勇d

絲定巴? 真係要小心 而家對家己經冇性

咪搵其他frd陪囉
女仔真係唔好自己出

單拖係有啲驚 同埋有時好似冇乜目標咁
但係又同人哋一齊又好煩 大家想做嘅嘢又唔同

點解會安全？

啱

絲 我會非常小心
你都係呀

唔使就住其他人
自己一個行動方便快捷？

各有各好 多人會多照應

出面太多卧底伏

我會

會 去之前睇Map 或前一日會去行下記位

呢個時勢單拖真係好危險，前線真係唔排除有popo扮手足，食緊放題周圍都係煙個陣好易卑啲人捉，通常我都係叫1-2個fd有個好照應，如果單拖主要負責rb為多。有時係前線明明對面敵人唔多，其實可以攻埋上去救手足，但係都係有手足卑人捉，就算真係驚，起碼會望下後面啲popo係咪跑緊過黎，而跑緊啲前線望都唔望一眼，真係明顯係黑警自己人

一個人會自由啲lor 有時我都單拖 會按時同和理非fd打卡

價值觀唔同 拍咗5年 我真係好L傷心...

有和理非fd會一齊
但想幫手set嘢佢哋都好抗拒
好撚想幫手貢獻下 但佢哋只為湊人數而出
所以多咗單拖出

單拖和理非

sad 但我已經被人拉咗一次 再拉就玩完
但我都會繼續單 因為好方便 至少我未俾卧狗捉

我已經習慣咗了

唔好慣啦搵人陪呀頂你！

其實我本身無乜朋友 所以先會單拖出去

我就係一個反面教材之前單單下俾人拉咗，但而家都仲單緊 所以上前真係要搵人陪

屌你搵到同路人，不過其實有好有壞

好:唔洗有太多顧慮同撤退比較方便

壞:孤獨寂寞同 比狗捉到個陣比救機會大啲

單拖真係要操番Fit D。。

請問係點拉，打狗定係點？我想吸收下教訓，我係前線真係未試過近距離打狗，通常有fd就滅煙，冇fd就set rb，真心向打狗勇武致敬

有時冇FD 出去我都會單拖...
心態最緊要, 你自己行出黎唔需要同朋友一齊先得, 為左未來唔需要諗咁多

俾人team kill ,,有個肥仔跑跑下推咗我去D防暴狗前面 然後就冇然後了

打狗要除頭盔打先有用 爽D 一見落單狗就捉住起勢咁砌

ching 加油

收到啦 之後盡量搵人陪啦 各位都要小心安全

..... 巴打
你俾人拉過真係要衡量自己風險，知勸你唔到，但求下你唔好企咁前，再被捕係一定還押+對案情好不利
代唔到個肥仔同你講道歉，因為佢害咗嘅係你前途，只能夠以自己名義同你講對唔住，委屈你了

呢樣真，我試過對腳突然軟過689碌鳩咁仆左係條街度

我都想有女女陪我發夢

拉多次都無悔。。如果我既前途換到香港前途我係覺得好值。。 預咗坐監了我又咁後生 出到去仲大把世界啦

我都係自己出
但次次都會識到新朋友同現場組隊
你話自己一個好多人都肯同你組

如果有女我會叫佢企後唔想俾佢跟

係，所以宜家叫人散開小小就係咁解，圍埋一齊有啲人跑得快，有啲人跑得慢，場面又混亂，好易卑人捉，散開前線起碼可以用魔法拖延下啲啲時間等班人走。不過真係so sad，下次小心啲

屌 真單拖足咁多次
就算有fd一齊去
最尾都會變成各做各嘅事

試過自己一個出反而更加放 有朋友在場始終要為佢哋負責 唔天做得太激 當自己一個出嘅時候更多時間諗嘢 發覺原來自己真係好愛香港

宜家唔得啦，好難埋身，通常冇帶頭盔既green object一係攞海綿彈，一係真槍，得番遠距離攻擊

同樓豬一樣
一個人唔使擔心咁多，多過一個人係煩小小嘅
但我相信行得出嚟嘅絕對唔係得自己一個

you will never walk alone

不分化

我有個細膽fd成日約我行街
有時候覺得佢好煩
行動又拖泥帶水
嗰樣又驚嗰樣又怕
怕得嚟又唔係小心又唔醒目
有次差啲俾佢累到

不過我都欣賞佢咁堅持嘅心

我都係單拖嘅絲打，都爭啲試過被tk，明白你承受緊幾大風險
我想同你講，無論相隔幾多年，我都會記住你地每一位被捕手足，千其唔好放棄，我地一齊捱到煲底下相見嘅一日

最近都係單拖上前

單拖咗四個月（申利：絲打

一個真係方便d 唔駛討論進退
反而係出面遇到以前警察朋友
對峙 特登行開幾格 廢事你眼望我眼

完全明白 我都係
但我係絲 所以我會自己單拖
然後出去睇吓有冇人同我一樣
都係單拖 大家一齊圍爐取暖

小心呀

狗FD 有相認？

同路人呀

佢見到我 我見到佢
冇相認

打佢有冇重手D

帶佢行前啲食下辣椒魚蛋

走難個陣真係好L 方便
6月頭個陣仲要lung住幾個跑唔郁既朋友真係頭都大
我上前個陣又要擔心佢地係後面走唔切
以上係我夢境